有冇辦法可以叫 Nowe 退返錢？

10場有9場睇唔到
屌你老母夠膽收成千幾蚊

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

西甲直頭 lag 機 屌你老母

成日斷線仆你個街

上年有買齊英超+歐聯
得歐聯穩定，英超唔係好掂
所以今年淨買歐聯plan，英超就大陸網睇

濛到人樣都睇唔到
唔係就黑畫面

勁垃圾

有 衝上門裝修

場場都又LAG又斷

乜撚野畫面？

又斷屌你老母回水呀

終於得左

Now隨身睇都睇唔撚到

一早講左 240p + loading

屌我以為係自己問題

Now e盒先垃鳩圾 鬼影變幻球同時間出現幾個波都夠撚膽

係咪唔可以chrome cast 上電視? 有聲冇畫

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先
如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法

睇唔撚到啊屌

每睇1分鐘斷一次

nowplayer都係咁斷 , 我屌 返緊工想睇下波都咁難

今晚完全睇唔到 回水呀

上去佢Facebook留言屌7佢啦

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

屌那星
跟本就睇唔撚到
可以去邊個channel 投訴？

Dklm 得個online live chat做cs
電話都特登唔整 避開所有投訴
呢間公司真係好撚垃圾

以為自己wifi廢

狗也不屌

有冇犯商品說明條例?

用1010台
每月用百幾蚊睇到歐聯 英超西甲

又睇唔撚到

屌

我都以為自己wifi問題
原來大家都有 仆街可以點

屌你老母nowe
0-1精華嘅時候彈無法播放
0-2都未撚入得返去
入撚完去都係得聲

屌嬲到，入波睇唔到，集體投佢老母臭西閪訴

睇唔撚到啊

次次大戰都有人屌

問題連續左咁多個星期都冇解決到，now真係好撚野，比完錢就當我地condom

屌奶星入唔到喎

裝修

屌又睇唔到

屌你老母又睇唔到

有聲無畫
聲音直播？

你有聲已經好好 我入都入唔到

又未能播放，想點撚樣呀nowe

真係要投訴下

整返個Now E 苦主group 傾下

屌你老母nowe

冚家產now e

屌你老母now